老母麵去左邊呀

出黎打救我地呀

打鳩你就有份

走左去批鬥馬田唔得閒燈個市
好似係

未出糧呀佢

比狗捉了

老母麵我屌你老母

係唔係俾佢迫害過？

一齊努力屌柒佢 佢先至出嚟
信唔信我屌埋你呀

會唔會比狗咬左

琴日先同佢打完牌

過左去支那討論區

燒山靠你了

好無方向感

入左法興